自認係香港人既入黎

應承我
我地呢一世要斷絕同黑警關係
香港係民主既地方
有法治既地方
國安法係完全破壞晒
狗係維護政權既工具
有份破壞香港
做狗既唔配做香港人

幫推拉 比真香港人睇

Push

我支持你
不過你呢個post啲內容真係好廢

我都知